興華邨居民：林鄭我屌你老母

政府繼續密密封，突擊封鎖2區，包括柴灣興華邨美華樓及屯門豐景園。警員在興華邨嚴密部署時，樓上有單位傳出「林鄭，我X你老母」，在場的警員立即抬頭查看，尋找聲音的來源。

#突襲封區 #武漢肺炎
【《蘋果》直擊柴灣屯門情況 興華邨居民做緊檢測突封區 爆粗：林鄭我X你老母】

【7pm突襲屯門柴灣2廈禁足檢測 傳九龍將封多1廈 連續3晚封多區】

=============
💬 《蘋果》MeWe專頁

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
📣 撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：

班狗無著full gear就知

林鄭我屌你老母

Carrie Lam I love you
I love you！我愛妳啊！
一齊食扭扭薯條啊

手joke